邊間黃店/ 非藍店麵包鋪係可以買的？

美心東海堂果啲唔使講啦
聖安娜同山崎麵都好似係藍

有邊間係買得大班

a1

享樂烘焙

the little bakery

四喜

A1綠?
利申 無買

食過2次，堅好食，又黃

走日式麵包風，明太子牛角包

西營盤有間華爾登 幾好味

好食

推

堅正

I am... bakery

下次試埋bagel

大班係黃㗎
轉咗食大班好耐

嘉多利

A1 Bakery係日本嘢
不過佢有啲旗下嘅品牌係同大家樂合作
好似係

donq？